做LV sales 有冇佣？

如題

用下你個腦啦

好撚高人工架

底薪已經十幾萬一個月

巴打俾agent 食價
有fd 三十萬老底

想知名店其實月薪幾多

衰在要爭餐死

有，不過比起其他品牌品唔算多